做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

不了

知啦肥仔

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

好sweet😍

6687 9816

肥仔係易d不舉

因為聽日係星期日

唔關事架
都要早睡早起

屌你牙

講事實咋

瞓醒屌書

你有糞過？

我星期一都要test

因為好興奮

興奮d乜呀清

屌我未

放假就興奮

後日又要返

收聲啦

有瞓 真係頂5緊
屌我都係呀屌你老味唉

跟手又捱多幾日

邊位

屌你

我叫書

唔好屌啦，冇事既
乖乖地瞓多陣先再起身溫啦
辛苦你啦

屌你老味三月死咗唔係意外

輕鬆既
捱慣左就冇事架啦

唔撚捱啊屌你老母

我想去玩呀

瞓唔到落去了
咁你溫成點

你好靚

做咩瞓唔著呀
咁你做緊咩呀清

對唔住

我冇你咁健康

有頭髮邊個想做熾哥

你好鍾意書ga？

你囉

最撚憎

做咩唔開心牙

咁做乜話我靚

唔好咁緊張啦
摸摸頭，摸到你瞓著
唔瞓唔得架

我完全冇溫過
上星期太忙，今日完全冇心機溫
等炒

試下唔好道歉

我老啦
唔捱得

最憎靚仔靚女

有瞓 已經瞓醒
我都係
其實睇完d notes都唔會識

咁你加油啦
慢慢做都得架
但記得要多d抖抖呀
如果想呻既就隨便講啦
我做樹lone

我想做城哥

瞓左有冇一個鐘呀你
唔搵人教你？

我唔識都唔理
死背左先

好似有幾個鐘

死背好攰 唔知佢講緊咩 唔識用返出嚟

發白日夢都計糞左？

11-1230？好似係

做pp囉
唔識就問下人
通常都差唔多掛
夠過就得啦
加油加油呀
好快就放假架啦

樓豬唔撚洗瞓架

我合格就得成日都問架啦
放乜 屌 都係要屌書

好撚耐無嗌

064606460646064606460646

下個禮拜考三份midterm 咩都未讀過

好手足

我慣左夜瞓
一陣就瞓架啦
唔開心既嘢日日都有
但路始終要行
扮下開心都好既

一陣同我一齊去瞓=.=
唔准唔得
聽日早d起身溫書

又扮乜開心

我已經瞓醒
弱者先瞓
聽日晏就先得閒牙

又做我牙
我要好似豬咁瞓咁耐先得

呢度你係樓豬

放清明
有咩留返拜山講

我都唔係

我想做你

會架啦
多謝你關心呀
你都要早d瞓呀
唔好捱夜啦

屌笑撚咗拜我 快

Arrrrrrrrrrrrrrrhaaaaaaaaaaaaaa

書b

建議清星期二先溫
輕鬆既

同男朋友..睇緊電視

呀霞

呃下自己都好

爽嘅

有乜好睇

呃到人先要呃到自己

又講經牙
唔理你牙
一陣去瞓牙
咁咪得閒先溫囉
輕鬆既

去度邊都嗌人樓豬

瞓醒又要番工 唔想咁快瞓住

真係輕鬆架喎其實
4分1機會 你老味ABCDBCDACBDA 無理由唔掂啦

咁你真係喎

屌都要面對現實架 養足精神ok?

好掛住佢
做咩唔覆我姐

比人藍咗個世界？

唯有係咁

今日裝開心
下次會更逼真
做人點都要開心d既
仲有好長既路未行完
你都要加油呀
攰就早d去瞓啦
Gd nite & nice dream la

俾心基

放飯先上嚟取暖啦

咁我都幾真

係掛
做正經野又好 咩都好 都會諗起佢
然後咩都冇晒心情做

諗起琴日你個死肥仔 笑撚到我

\|/
我會準備大量notes燒俾你

Officially missing you呀今次真係

Nite

。

建議熄左佢

牙蝦

我星期一考都聽日溫啦

身邊有friend唔開心嘅時候可以講好多好聽嘅說話安慰佢地
發覺一到自己身上原來係咩都做唔到 就算點cheer up自己都冇用

懷疑樓豬叫霞姐

今屆奧斯卡仲唔係我

真喎 輕鬆嘅

辛苦晒巴打
但唔瞓唔夠精神仲難捱呀
快d去瞓啦

講就無敵呀嘛
咁你行動啦 同自己講做30分鐘嘢 睇對話5分鐘 咁樣會唔會有動力啲

應該係我

禮拜二已經考完曬三份 點睇

真
建議一半A一半B

屌你好撚好笑

係啦係啦

試下囉

樓豬 我小學中學瘋狂填C/D
係時候比啲機會A/B

串
係咪又要唱

支持 試完上嚟包膠ok？

唔得閒啫
可能瞓左掛
早d瞓
佢要覆自然會覆架啦
聽日起身就見到架啦

Hihi

你都幾假

樓豬又係我
今日好咗啲
琴晚4點先瞓到 希望今晚2點就可以

#水腫大肥x

仲有廿分鐘渣 仲睇電話

依家係直接閂手機做野 做兩三粒鐘開返手機
唉屌 又唔理我跟住就好頹

點先可以真d?

屌屌屌屌屌屌你～屌屌屌屌屌你～

你係下面慢慢溫啦

第一頁佢先話你sweet笑到我仆街

諗緊表唔表白好

屌呀 唔理就緊 理就新聞啦係咪先
都係#瞓先啦

唔洗多謝既
想聽既日日上黎同你講
要開心d呀
快d去瞓啦

宜家準備播首靚歌
幫助入眠 希望唔好聽完又喊

我願意為你做0仔

你好

食屎啦你

唔捨得屌你

呢度真係好warm

屌呀 立即講完上包膠
極速
唔該你

你今日紅牌

小莓準備進軍寵物小精靈

THIS

你都係

知自己聽完有機會會喊就咪播ok？

岩牙
輕鬆既

屌書未？

唉辣殺

好sweet

屌我未？

你返屋企瞓啦
我攞硬呀

下場又失分

啲脂肪係咁用

屌

係乜呀

咁聽日一齊溫啦

知道啦 咁唔播啦就咁訓

但係我係絲佢講到明話想聽我講，但係我怕醜

支持霞姐

笑乜

又柯夜尿之後爬文呀臭草

支持屌樓豬

咁你做乜唔開心呢

屌好撚好笑佢真係

建議唔好叫樓豬

收聲 諗住撳上一頁離開
做咩覆我

叻啦叻啦

好乖呀你 我氹你瞓啦

你話屌書喎

男定女有乜關係 支持
極速講完我鍾意你就上嚟吹水啦

實得既
我信你

要出場

想我叫你乜

改名叫真d

我都係 所以入嚟避世
John？

知你好撚型呀屌你

咁就唔好理佢啦

基死

你好嘢

可以考慮
發展成點先

好好笑真心

隻臭 B 唔肯訓呀 屌

又玩屎呀

咁好啦我知錯啦我而家瞓啦

Is

乖有鬼用咩 咪俾人玩咯

支持！！！係你啦！！

係都當面講啦ching

我對你好認真

去啦
就決定係你啦
傻9

熄手機瞓教牙

Why not both
最緊要比佢知你心意姐

準備用精靈球掉死佢地

（傻9）（傻9）

其實佢已經知我鍾意佢，不過佢想我親口講但係我怕醜同埋身邊啲frd覺得依啲嘢應該係男仔講先

長開

牙牙牙

係 好笑？

俾佢吹賬

都爽嘅？

可唔可以溫柔咁叫我瞓

唉 唔好講呢啲說話啦

明曬

硬係凝住msg講完，出嚟嗰陣會好尷

笑咗一下

準備好屎眼未？

加油加油
關關難過關關過
忙完先理佢啦

屌我笑咗出聲屌真係比佢吹脹

哈！

掛住我咪出聲囉
你離開咪又係去睇po

ready

檸b早啲瞓啦 （輕輕拍你個頭拍到你瞓為止）

自己撚啦

點解要避我

好聽喎

好掛住ex好後悔

thx ching

講完就唔尷架啦
咁唔係淨係講一次架嘛
你要每日講 提佢比佢知你真係好鍾意佢架

一係改姓吳叫假

John!

爽？？？

鬼打咁精神 唉 我好眼訓呀

佢傻左

收皮 死gay佬唔gay你 死開

好快手 有經驗

人話？

不如話俾我知點解男人有女朋友仲要搵第二個啦

我唔洗你氹我瞓 我自己死去瞓 咪勞氣呀

你地好正

關你蛋治

係咪就係因為咁 搞到你唔小心鍾意我

笑死

咁我燒d屎俾你慢慢玩

我想我點叫你
極速答

咁係
但比呢首洗腦唔係咁好囉

果個仆街啫
乖，冇事既
呵返

收

我拍住你頭仔瞓啦 陪緊你了

多咗

john？

係呀係呀

其實男女都無所謂
鍾意就去馬啦
加油呀

Bbq得唔得?

熄ed

bb

✔️✔️

爽4

唔打擾

咁唔好鍾意我了

用緊電腦

屌牙連你都藍tick我

你攻定受？

黑嚟

一齊好玩啲

點解人地鍾意完你 你又要叫人地唔好鍾意你

夜la快d訓la

你話呢

嘩唔簡單

檸檬妹乖乖地去瞓啦
一陣發個好夢
聽日就會開開心心架啦
早抖啦
Sweet dream la

係

Gay

搞到你咁 唔得

勁到

明顯受

有冇後悔藥食

仲諗住佢仲有時間溫

屌你睇得明
我打嗰時都驚你唔明
但又諗唔到點表達得好啲 好手足

你得啦

咁點解當初要咁做？

我都係唔打擾

快d去瞓啦
聽日起身屌晒佢地
輕鬆既！

但有啲位都係唔明

爽4鳥

我咪你粒藥

係喎屌佢仲要笑死

氹女仔咁勁

橙4
臭草你變左啦
你以前唔係咁架
唔請你食松記

要咩type 介紹你

我已經變了 但已經來不及了

但我淨係氹你一個

又笑牙

係咯 個個男仔都咁叻氹女嘅

你傻未好

好撚爽 好撚耐無發癲

你可唔可以幫我叫佢返黎

不了
聽下就算

每次鍾意嘅都唔一樣
只係睇感覺

想我叫你呀傻？

我啱唔啱你？

點解

氹到我地個心都唔見埋 真係好掛住

我返嚟得唔得

多d好過少d

唔知 感覺啦 但正嘅

Less is more.

我食你望

你明明氹緊第二個！！走開

手機always

知咩料啦

好串食嘢我低線嚟

Sb
你又唔糞牙

最憎人已讀不回
初初冇心就唔好搵我啦

乖 唔好咁不安 我專注緊喺你度了

#metoo

個心飛咗去佢個度 先發現俾人玩

好痴線

無紋身

88

你就得

在心中

食完會死

真

傻佬 對唔住 你可唔可以原諒我

有創意？

轉左食邊間呀

我得乜
我食花生

見到了

做咩唔開心

傻

唔洗食
望都夠好返

唔識嘢

On9
你句吹佢唔脹都笑撚死我

踩ed

無嬲過你了

好
傻

有早知冇乞衣

教我

原來你斜視

驚了
唔准告我

好嬲

如果係咁就好 佢連wts都淨係覆單字

著左西瓜喎

你話 再覆單字就做我男朋友

好重

辛苦你啦
早抖啦
Gd nite & nice dream la

瞓

多謝你呀，講咗之後一定上嚟報告
依家係咁ff同佢一齊咗會有幾開心

0/10

快啦 講你幾時講呀

但你笑咗

拉左你落水

多謝你呀巴打

開心左

瞓醒

盲左

唔係咁好
唔識游

點解咁快

唔撚係掛

洗乜教
好快識

拿拿聲

下個禮拜同佢出街講要有啲心理準備先

摸頭

笑左 佢會已讀我

支持喎

巧驚

你應該要比嘢我食

你氹太多女仔啦

我仲重

我會記住你ac名

屌你真係唔識架喎
你：以為唔覆就無咗件事？？？
無～咁易
再唔理我就做我男朋友(*ˉ︶ˉ*)（記得扮q）

掛住你

早抖啦
發完癲要開心返
唔好亂諗啦
聽日一齊溫書啦
早抖傻9(摸摸頭
Have a nice dream

你知唔知咩叫只氹你一個
意思姐係呢 淨係氹你渣奶奶

輕啦屌

喊左

=.=

嘩好驚 好的 多謝你記住我

我識

曉變面

記住同你包膠咋你好搞笑

我想講我真係好耐無癲
未瞓著呀！
聽日晏就先得閒 考天才了

我用拎嘢食隻手摸頭

笑到喊
都好

.....

我見到你有氹其他人呀

邊位呀清

我唔識你明唔明

重左2kg

咁你係開心定唔開心

J蹤左

邊忽搞笑呀𡃁妹

可唔可以比嘢我食

我驚你打我
你唔放低手機點瞓牙
首先你要係天才

唔準認錯其他人

屌我都係

痴線 真係講到咁易咩
人地話女追男隔層紗 點會係真

真定假

間房有蚊咬我

我識就得啦

最多我救你

請問最尾嗰句係咩意思

唔好比佢呃 佢都有氹我

一秒天堂一秒地獄

你唔試又典知真定假

食完先摸

只咬你一個（咬）

太懶

細個我去學過 都係唔得

唔呃你

咁你到底想唔想我氹你

殺佢老母

邊度係地獄

咁嘢食？？？

天才先有天才波

真係想死

真？？？

想 想比人錫

明曬
姐係食屎

join bbq

啱啱先俾人呃完 又俾人呃

當你只有一雙臂

咁做咩仲扁嘴

我屋企

典解要咁諗

食左

想你淨係錫我

唔明

我都想 捉唔到佢同佢老母呀
俾我捉到佢地 我要佢哋死無全屍

忙完真係要做返啦

唉
辛苦你啦真心

好掛住佢。

Real

餓了

屎你都食

乖乖地唔好諗

食少d

因為你都唔係只係對我一個咁 你有好多個 我只係其中一個

邊黎bbq

係架啦 邊個唔係

掛我得唔得

點解你唔淨係錫我一個

呀你追蹤咗我？

食開屎...

唔知
唔係你搞手咩

斬佢全家

對每個人都唔同
我對你同對佢都唔會一樣

你辛苦d

搵佢

又係hin jai!

餵你

Tum緊女朋友瞓覺

你

咁我可唔可以都好似你咁對人呀？

仲上嚟
專心啦

對佢好啲

食係我既底線
決定左聽日食大快活既tea

淨係望我一個

木嘈啦

專心氹啦咁你就

試下改食狗糧

你望下你幾花心

咁惡

冇人搞喎

唔好啦

咁點解你唔可以淨係對我一個

Hi

又有意見牙

你到底瞓未

咁你仲唔去瞓

將會係

大家都

好羨慕

悉尼老鼠

唔會有

不嬲都惡

真的

狗餅都冇味既

好傷

驚了

宜家呢？

食過

你好呀
做咩唔瞓呀

下一秒就係
1
係了

訓唔著

建議俾d

摸摸頭

傷乜

心好攰
反而訓唔著⋯

係咪真心？

仲聽緊襯

唔識的

Know that feel bro

唉
都要瞓架啦

食過啦

點解呀

你有睇？
我無時間睇 好多嘢想睇

訓唔著呀

係
但你瞓未
夜瞓不好

都要瞓架啦
做咩咁攰呀

攰就休息下
抖夠就精神返
搵d嘢發洩下啦

做咩學我
我聽緊一絲不掛

唔識咪唔傷囉

真係好聽
呢排仲聽緊我不配

生活力不從心呀⋯
好努力追求 但都做唔到
個種冇力感令到個心好攰呀

唔識我*

降低小小要求得唔得

我老婆點會唔支持
我都未得閒睇

瞓唔到

好多嘢諗。。
唉。。
都係打個飛機，跟住訓。。
愈諗愈煩。。

但自己偏偏唔甘心

我果陣叫你聽又唔聽
未聽過

好打極有限

我識你老鼠囉

佢對你有咩咁重要 降低小小再追返上去都唔得

嗰陣有聽呀！
周杰倫的！

你解唔解決到煩惱先？
解決到同解決唔到都係咁過
不如唔好諗快d去瞓啦

睇youtube唔小心load咗恐怖片，好驚

咁你有無聽襯？

老鼠唔係我
搞清楚我未

就瞓
你真係好叻氹女仔
人地實好易對你動心

香港地法治社會
仲打打殺殺

...

我唔會理其他人

學緊詠春

飲左咖啡瞓唔著

麻麻地
想聽廣東話歌多d

我對佢唔重要 但佢對我好重要
已經潛移默化左係我生活當中

好 我信你

周杰倫正

呵返，幫你趕走佢地
去睇下笑片啦
好快唔記得架啦

好記得之前同fd四點飲咗 以為無事
點知真係會失眠

你係傻9

橡筋

習慣好可怕對吧

我學緊fing春

乖乖地去瞓啦

周國賢都正

慘
飲多d水會好d

]我今日3點飲
真係好靈
攰但係瞓唔著

典解

Children song

LM

唔係廣東話歌總係差d嘢咁

平時無飲開？

一陣睇波 宜家訓既話訓得果一粒幾鐘

早知落bar
係屋企都眼光光

好啦 早抖

黑眼圈基本

我好掛住你，點解個天要帶走你呀。

撐邊隊

冇得解

識嘢

Mk........... 你可以酒仙....

乖啦
早抖！

無
去旅行朝早係酒店飲就無事
可能去旅行攰

好過冇

思考下

傾下計囉

去咗邊

真係好可怕
我本身都係一個極理性、相對冷漠既人
但一齊相處、2個人一齊行街睇戲食飯飲酒做運動等等⋯
唔知唔覺已經習慣左一齊既生活

融入家中

所以入左黎吹下水

天下無不散之筵席
有總就有散
唔好唔開心啦

好搞笑

撚唔到

但已變陌路人

我話之前去旅行飲咖啡都會瞓得著
放假係香港飲就會失眠
Sor 19999

但我就瞓

唉 r緊痕多手 撳咗入隔離行路post 搞到宜家驚發噩夢

我巴必勝

瞓左d乜呀

以為我又share佢都係留比自己la
Btwv笑下咪好

訓左一陣再起身會仲眼訓

睇

Yes u can

之前嫲嫲走左
又令我諗到人得一世
點解要浪費時間扮工

唔想再同佢擦肩 淨係想捉住佢

我有大量我老婆既珍藏

噢晚安

Sorry 我都1999
聽日有無嘢做呀

唔想撚

可惜 一切成空

佢而家再長啲 個陰又斜斜地 好靚真係

咁我都支持

快啦 早抖啦！！

早抖啦清

.......

暫時無
之前weekend 都會去gym
冬天懶無做

幾時都靚

poly 返粉嶺個個
聽朝先睇穩陣啲

你仲唔瞓

快瞓啦

唔係掛

原來係恐怖post ?
好在無睇

咁聽日食多啲

你仙

好正真係

瞓啦

我成日諗埋呢d無謂野